邊到有好食既咖哩魷魚

想食好似許留山個種既咖哩魷魚 有牛柏葉個種

許留山

Bbq個種咖哩魷魚先好食

自己整啦
買咖哩醬、魷魚、牛柏葉、蘿蔔一大盤

藍店

觀塘新匯聚
駱克道街市怡興

marked

對上次bbq食個個又厚又唔入味

都得